{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052560",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162617?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 해담은펜션"
    },
    "text": "全客室から海の眺めが可能であり、スパを完備しているペンションです。 プールビラ客室を保有しており、注意事項としてはぬるま湯プールの利用案内があります。 サントリーニ、エリューセラの客室はスパのみ無料でご利用いただけますし、ぬるま湯プールをご希望の場合はご予約ください。 ぬるま湯の供給期間は1月1日から6月30日と8月31日から12月31日で、入室時の温度は28~30度です。 追加で34度のぬるま湯供給を希望する場合、5万ウォンの追加料金が発生します。 プールとスパ水は、お客様の衛生と水質維持のために1日1回の使用を原則とし、水を再利用しないため温度維持システムを稼動しません。 入室は15:00で、退室は11:00です。 送迎サービスは提供しておらず、バーベキュー炭とグリルのご利用は2名基準で20,000ウォンで、現地決済です。 幼児及び子供はフルビラ客室は追加可能であり、1人当たり20,000ウォンの料金が発生します。 幼児と子供1人が追加できる客室はフルビラ201、202、203で、幼児と子供2人が追加できる客室はフルビラ101、102、103です。 スパビル客室(プラリン、ラジグ、タヒチ、モレア)は、オプションを使用すると20,000ウォンの料金が発生し、フルビラ客室(フィッツロイ、モーリシャス、サントリーニ、エリューセラ、ボラボラ)は無料でご利用いただけます。 特定客室の場合、スパを使用する際には入浴剤と添加物を使用できず、違反した場合はスパ配管清掃費用が請求されます。 機械の特性上、ご利用いただけない場合、払い戻し条件があります。 フルビラ203号(ボラ、スイムスパ)は基本客室料にぬるま湯が含まれており、無料Wi-Fiが提供されます。 ペットの同伴とペットの同伴入室は不可能であり、個別プールは毎日1回使用可能です。 ぬるま湯は入室時に28~30度で提供され、水を再利用しないため温度維持システムを稼動しません。 その客室はアドリア、フィッツロイ、モーリシャス、サントリーニ、エリューセラで、有料期間にプールを利用する場合はオプションを選択する必要があります。 冷水の有料供給期間は5月1日から6月30日と8月31日から9月30日です。 夏シーズンの7月1日から8月30日にはぬるま湯が供給されず、冷水が基本供給されます。 朝食は無料で提供されており、利用時間は9:00から10:00までで、メニューはトースト、ベーグル、牛乳、ジュース、季節の果物、コーヒー豆です。 さらにペンションにはカフェと無料駐車場があり、ボードゲームのレンタルも可能です。 最後に入室は15:00で、退室は11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "全客室から海の眺めが可能であり、スパを完備しています。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯プールの利用案内はありますか？",
            "answer": "はい、ぬるま湯プールの利用案内がございます。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯プールの供給期間と温度はどのようになっていますか？",
            "answer": "ぬるま湯の供給期間は1月1日から6月30日と8月31日から12月31日で、入室時の温度は28~30度です。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯プールの追加料金はありますか？",
            "answer": "追加で34度のぬるま湯供給を希望する場合、5万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "プールとスパ水の利用制限はありますか？",
            "answer": "プールとスパ水は、お客様の衛生と水質維持のために1日1回の使用を原則とし、水を再利用しないため温度維持システムを稼動しません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの使用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューグリルの使用料金は、2名基準で20,000ウォンで、現地でのお支払いとなります。"
        },
        {
            "question": "幼児や子供の追加料金はありますか？",
            "answer": "幼児及び子供はフルビラ客室に追加可能であり、1人当たり20,000ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "幼児や子供が追加できる客室はありますか？",
            "answer": "幼児と子供1人が追加できる客室はフルビラ201、202、203で、幼児と子供2人が追加できる客室はフルビラ101、102、103です。"
        },
        {
            "question": "スパビル客室の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "スパビル客室(プラリン、ラジグ、タヒチ、モレア)は、オプションを使用すると20,000ウォンの料金が発生し、フルビラ客室は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "特定客室での入浴剤や添加物の使用はできますか？",
            "answer": "特定客室の場合、スパを使用する際には入浴剤と添加物を使用できず、違反した場合はスパ配管清掃費用が請求されます。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴は不可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "はい、朝食は無料で提供されており、利用時間は9:00から10:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはカフェや駐車場などの施設はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはカフェと無料駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ボードゲームのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、ボードゲームのレンタルも可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 817,
        "QA": 702
    }
}